講真,點同屋企人親近d

畢左業幾年,做緊野
由細到大都唔知點解人地可以同老豆老母好friend咁
我就唔得,我同老豆都係一句起兩句止
知佢返工辛苦 六十幾歲都返工
其實我真係好想同佢地講：我愛你呀daddy 媽咪

但男人老狗我又講唔出口,有冇巴絲都係咁
可以點算

利申：21歲同老豆一齊做地盤佬
好尊敬老豆

聽埋呢首歌真係好傷感

On9要親近一早就親近左啦。

大個左識諗 但無從入手

我都係

好難開口

放低面子
講唔岀口既 寫張字條留係枱面
買份禮物又得
請食餐飯又得
其實有好多方式

Agger
覺得難開口的話
不如由媽媽果邊入手先
媽媽最易親近
都係家人 有咩怕羞唔怕羞

多d同老豆老母一齊買餸
係d生活小細節做起
唔好一黎就去旅行

多啲陪佢地食飯分享下自己啲生活? 不過個人覺得同親人嘅緣分有就有 冇就冇

利申:自己同父母都唔親近 同樓主有一樣concern

約老豆一齊釣魚
有時唔一定要做到出哂面

大家心知便可

得閒咪幫下老豆老母按摩下羅

講真 佢地走果日我會喊到hihi